M記不如執柒佢算啦

咁多快餐走飲管都比人屌到仆街，咁都仲有樣學樣
呢個時代講快同方便，隨時間進步
屌你老母依家就倒轉走搞到咁撚麻煩
咁我飲鮮檸雪碧、檸茶點撚樣飲？用手指篤？
根本唔係想環保但就跟風走飲管
包裝紙、盒、紙杯、杯蓋全部都係用完就掉
你係咁撚環保就用膠杯、揾碟裝包，然後請人番嚟逐隻洗
但M記話明係快餐，你要快學乜撚野人環保
罷食m記

推

傻閪先仲幫襯m記

講得啱啊
孤鳩寒公司
大薯變中薯、中薯變小薯
仲要用埋啲大陸垃圾食材
嘅脆香雞翼整到啲肉質又干又凍
但會繼續食M記

Mos burger屌打m記

想環保？搞好D廚餘先啦